有無人想識靚女？

我就係啦

你個名

好好笑

想識你然後一巴一巴大大力車落你塊西面到

再吐口水落你隻眼 再用腳踩扁你個鼻

FF完未

唔抵得？

你豬扒黎？

堅唔堅